[長遠計劃] 有冇巴打諗住考警隊？

推

一定要意志堅定

on9

你會比人洗腦 而且佢地會用一種排斥加欺凌手法令你「達標」先會係學堂畢到業

其實唔難

之前未有幾個前學生會入咗去
最近俾人喺連燈爆曬出嚟之嘛

食緊狗糧同化緊做狗

好容易反被洗腦

你唔融入佢地、唔跟佢地做壞事=過唔到試用期/俾人欺凌
你融入佢地、做佢地做嘅行為=你都變埋狗

無撚用 入面個文化係一班弄權撚加一大班英雄主義死mk 圍爐 你入撚左去 就算你有心都做唔都啲乜 最多比你做白衫唔落order 開槍 但都總有人會落 總有人嬲得濟扮英雄衝去打人

係個制度既問題，完。